當選民主派及本土派共同宣言！

當大家仲打緊飛緊飛機嘅時候
理大仲有手足打緊仗
仲有手足係醫院
仲有手足打緊官司
仲有仲有
場仗仲未完！

今次選舉唔係食人血饅頭
而係一個民意表態
所有今次當選嘅區議員都係受益
所以極需要有一個宣言
表明你哋當選之後唔會當手足係condom!
同時向世界宣示
五大訴求，缺一不可！

文宣手足出手啦

手足唔係condom

用共同宣言去話畀全世界知 場仗仲未完！

區選大勝,理應乘勝追擊,得勢不饒人,向政府極限施壓,並要設法令建制派紛紛同政府割蓆

當選人一齊屌柒港共啊

poly手足仲打緊仗啊

推

Tui

#手足投稿

如果今晚民主派贏到區選，贏到嘅民主派議員，聽日唔使過嚟謝票，去Poly用民意接被困嘅人
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

由今日開始，呢個人血饅頭你已經食左！
如果你地任何一人唔立刻幫義士，我地發誓

「下次你哋會輸得好慘」

如果今晚民主派贏到區選，贏到嘅民主派議員，聽日唔使過嚟謝票，去Poly用民意接被困嘅人

五大訴求，缺一不可！